# TodoApp - тестовое задание

Данный проект создан при помощи [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) версии 8.3.0.

## Dev server

Запустите команду `ng serve` для запуска dev сервера. И перейдите по адресу `http://localhost:4200/`. 

## Build

Запустите `ng build` чтобы сбилдить проект. 
Используйте флаг `--prod` чтоб сделать "продовский билд".

## Unit tests

Тут есть минимальный набор тестов. Можете запустить тесты командой `ng test`
